人生冇希望

重重複複 渾渾噩噩